［新盤round 2] 朗城滙暫售不足3成 代理指現場不多客

【14:49】現場消息稱，全日尾籌為368號，暫已售138伙，但現場已不多客，只餘下約20枱客在場，全日成交料140至150宗左右。

【14:00】消息指已有逾120伙獲選購，佔是日可發售單位的逾兩成。

西北新盤繼續登場，由華懋及港鐵合作發展的元朗朗屏站朗城滙，今日發售首批504伙，日前截收超過3000票，超額5倍。

今日九點半大手客到場登記，售樓廠如心廣場大堂準買家陸續現身，現場出現人龍市場指共有26枱大客出席。

市場消息指，早上10點半時已有15伙售出，最大為2,400萬元購入兩伙736方呎的中層3房單位。

B組散客於早上10點開始登記，近300人於售樓廠門外排隊，人龍準買家中以年輕人為主，市場指出，散客共有250枱，現時準備抽籤揀樓。

華懋集團銷售部總監吳崇武表示，項目現時售出20多伙，大手客中有2組客斥資約2,500萬元購入2伙三房單位，據悉用以自住。至於B組散客有360枱客出現。他相信該盤今日可以售出7至8成單位，而3房戶則相信較難一日清袋。他補充，視乎B組時段銷情最快今日加推。

【14:49】現場消息稱，全日尾籌為368號，暫已售138伙，但現場已不多客，只餘下約20枱客在場，全日成交料140至150宗左右。

開得仲貴過荃城𣿬

傻鳩黎

開平多5000 就有價講既

鐵路盤都賣唔到三成，黎緊尚悅。嶺都幾大鑊

又話收到3000張票? 入左票唔黎?
唔黎唔洗俾錢?

可能d票係aa落

唔黎唔洗俾錢

利申: 入左2票，20萬係agent 公司出，我無去

入票數既5%

盛放空前

都仲有百幾個勇者算係咁

低置到場掃貨未

有得揀鐵路盤，用500萬買474呎德福花園定用480萬買322呎朗城匯好

480 萬322 地鐵上蓋點都好過400萬180房既
但都係on 居...

今日要返工，唔計
聽日先見章，廢淡受死啦